一個泰國朋友傾開機場既事，佢講⋯⋯

‘Actually one of my friends was stuck at the airport yesterday.She was overall sympathetic with the mob, but didnt know why they went there tho.’

「其實我有個朋友琴日就滯留起機場，佢雖然好同情啲示威者，但唔知佢地起度表達緊咩。」

‘Many of us have lost hope about chaning the country.So seeing someone doing it seriously and well-organised give us hope and example.’

「我地其實已經對改變個政府無乜期望。所以見到有人能夠咁認真又有組織地反抗，我地覺得有翻啲希望」

再傾落去，原來佢地大學既教授一直開始有唔同既講座，去解釋同分析香港局勢，以作為例子。而同學都有Share Twitter 睇到既新聞。

香港，加油。